愈來愈多FV 偉大領導既車

大感動！ 大力打造大灣區文明愛國駕駛文化

真係宜家多咗 FV 車，重成日週街泊

不嬲都多喎

屌
今日先遇到架藍牌佛揸到偏晒左過晒線
仲要唔打燈呢d就基本啦
正垃圾

FV牌918